買全新車求推介

認真post 求問
預25-35萬budget
平時日日都要跑高速番放工
本身想買舒舒服服 買Honda vezel
但又想再平油 d 渣
睇下各位渣開車既巴打有咩推介
🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

Prius?

賓穎買新嗰架L佛同人偷情一流

Model 3

Golf
1.2定1.4唔知
大車實冇細車咁慳油
一係model 3

加少少買nsx啦

golf冇1.2

Mazda 3 / Mazda CX-5

Cla 250 or 45
入手後大改
包圍 裙腳 後擾流
Remap stage 1
換冬菇
加電子油門
換pulley
換鮑魚
19吋鈴
米記呔

諗到再加
之後你可以渣翻工了

本身唔係電子油門咩？
仲有換pully有咩作用？

電子油門加速

Pulley 減重量

電子油門加速昆人
換pully點解唔換flywheel，輕得仲多

歐洲渣唔起，貴養渣幾年又多野整

Nsx唔止加少少wor

我都唸過但保險貴到仆街

而個唔錯，搵日試車試試佢🤙🏻🤙🏻

新車 i30n 如無牌子喜好
如有 新車jazz

個人意見

不如整架新少少既二手油渣X1或者Mazda6
油錢平到笑

起步係會快左
中後無用

mazda 6

一架房車 一架SUV
睇吓你外形想要咩
但內籠同設備應該就同價位最靚最齊

I30n真係正，要快又得，舒服又得

全新A4都買到啦又慳油
何必買vezel

如果話驚整就當我無講過啦
新車都驚整揸一世雙田就唔駛驚

睇過v4要43萬out budget